住外國嘅鄰國人連飛機都冇得打

721 811 818721 811 818

連共產黨都知衰 呢班傻仔傻女仲未知衰咩

傻閪大陸狗